救連登，對於長期抗爭，有啲野必須長期置頂

1. 行動Post
最重要既部份
就算疫情無得上街抗爭，都總會有行動
例如Youtube戰線，Twitter戰線，Share文宣

2. 被補手足關注
差唔多日日有手足被捕、上庭
但啲Post得好少部分推得到上熱門
係咪要嚴重案件，要還押既先得到關注呢？

3. 警暴
依個比較多手足幫手推，但需要整合於一地
方便傳開，甚至保持抗爭怒火

4. 黃色經濟圈
邊啲要罷買，邊啲要懲罰
邊啲告急，疫情可以點幫黃圈

小弟暫時諗到以上四個題材係必須長期置頂
咩方法大家再一齊諗下
甚至叫連仔開四個台得唔得

想講多句，當大家覺得連登已死
翻唔到去六月個陣，全部都五毛打手既時候
不如問下自己有無幫手推有用Post
而係咪屌完連登已死再屌自己人就熄App呢？

認同小弟請幫手推Post，問題必須正視
光復香港，時代革命。

收皮啦 班撚樣偽黃都唔割
遲啲呃幾球野番黎
就話講句不分化
光復香港時代革命，繼續cap水
慢慢黃色經濟圈就崩潰

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）
「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）
「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）
「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)
「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

721